[突發] 中資有免費野益大家，最後聽日

大家今晚或聽日一有時間就去M記拎杯黎飲，飲左一啖唔好味咪丟左佢囉

Download M記個app, 揀返有McCafe既M記，就有架啦

屌，po錯台，想放飲食台

認同杯葛罷食但係做人要有衣食唔可以咁折墮
唔想搞到同啲大陸一鳩樣

未飲過唔知好無飲丫嘛，唔好飲先倒

糖尿病都似

可以少糖走糖架

免費唔係唔比面試飲下嘛

唔好味要大叫

屌！咁撚難飲！

然後倒左佢

邊倒邊叫

光復香港，時代革命

其實呢個時候都好難仲講有無衣食，同環唔環保

唔會貪佢杯垃圾
俾個人資料支那

第二個email咪得，無人叫你比真野